[7/9 和你飛] 拖車已經趕去機場

眼見有幾架黑色拖車途經富東，我諗係去緊機場，車身印住恆廢拖車，太突然冇影到相，不過睇佢嗰web site啲車都係畀狗用。

一句講晒，睇哩個post
[置頂/請廣傳/多圖] 907 遊客LOOK 暢遊大嶼山指南

push